TSLA升番啦，無事啦，傻散繼續入貨托市啦

經過2晚特價時段 大家掃左幾多貨

特價完左啦 又要上返500

低位狂掃貨

唔好燈

找數未？